[有圖] 藍屍就係有錢賣老母都得, daydaycook扮黃呃like/followers cap圖

邊度聞到有錢味
唔好話政見良知
擘大對腳出賣老竇老母都做得出

Send埋俾藍屍警惕下身邊人好多只係”愛國是利潤”

幫手留個icon推 好多黃絲仍然唔知like緊

嘩要去藍屍群篤佢灰

Push

推